憑咩可以定一個人嘅地位？歧視人？

就算當人真係有地位高低，即係被定義嘅底層人士唔可以就社會現況有意見

唔該大家捉啱重點，一味抽水只會膠化呢個炸彈

師兄有冇tg？ 有d 野想請教你， 好辛苦追舊post 先揾得返你， thanks

咩事要TG咁神秘

add 我pls